脆肉鯇魚腩係人間極品 不服來辯

食過就知有幾正
魚肉爽脆 每啖都食到”索索”聲
唔似普通鯇魚 淥完d肉一夾就散
由其係個腩位舊魚油
一咬落去 成個口好大浸油香
真係好撚正
我愛脆骨楠

係好食嘅，一味蒸，一味炸，兩食最正

好腥

弱智先中意食養魚

食過炸未食過蒸
外國留學撚好耐冇食

好脆好正

各有各食 我都鐘意海魚

又會諗到用蠶豆餵到咁脆

得口感冇魚味

生食先正

三味，再配多個燒鵝食，正！

馬友先好食

多唔多骨？

不知不覺，"不服來辯"呢d蝗語已經融入港豬生活

反共wor

鯇魚只係下位魚, 魚味好一般, 上唔到大枱
得罪講句, 樓主未食過靚魚

打邊爐成日食

脆鯇片先係最正，脆腩太厚口感好怪

垃圾食下價魚
冇你咁識品味生活

多骨不了

識食梗係食鱔，仲要肥果隻

吞拿魚腩笑而不語

平時都係打邊爐多
好想試下豉椒蒸
可惜呢邊冇

鯇魚冇魚味，得口感，靠豉油調味，不了

一啖魚三啖骨 食到你腸穿肚爛